晏晝12點到藍田連儂場俾人清

長沙灣依經拆緊
藍田人小心

推

撕一貼百，唔撚駛理弱智藍絲

d post已outdate,仲驚冇位貼添

藍田朋友出黎睇表演

希望大家唔好伏擊落單蝗

笠水了🤣

佢地只敢係人地返工時間出黎

12點英領 2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

唔該晒
行過覺得好舊

廢老今日要跑馬大殺四方
鬼得閒收你少少錢阻我揾食